大家覺得如果有另一半 中秋節正日係咪理應同佢過

梗係啦 咁都要問
可以大家各自活動

咁中秋節翌日留留比第三者

正日各自活動，第二日全日見啦

同佢一齊同fd/屋企人過都算一齊過